大家應該感謝流浪地球喺香港上映

包場GOGOGO
情侶HIHIHI

鬼同你睇戲

包場瘋狂扑嘢

經過今次真係睇下d戲院仲買唔撚買支國戲
買左版權蝕幾百萬 個場空又蝕幾百萬 仲未計人手 得一兩丁友播又唔係 唔播又唔係

唔差在 買d 毒撚動畫番黎仲撚好賺 當年LL 本來得四間院開三日 之後加場加到一星期 場場爆 乜撚野你的名字 刀劍果堆仲好賺 仲有周邊賣 笑撚死人咩支國戲

垃撚圾

厭中指數爆登

上左有冇1個月?
好似好多人係網度睇哂

太遲
又話愛國....

如果見到有人book咗嘅一定係去仆嘢

我覺得應該咁
如果見到無人買飛嘅場次
大家不妨買一張飛
請你憎嘅人去睇

逼到戲院死死氣氣roll機播
電費都蝕埋
睇下仲夠唔夠膽排咁多場？